Tommy 求下你唔好再live

我明白舞台劇加音樂過場係OK既
但係唔需要每次過都唱足3分幾鐘 係會完全影響哂成套劇
真係衰d講句
比咁多錢我係黎睇舞台劇 但你騎刧左佢
變成半自己個唱 真係冇問題?

我都明你想加黃落場舞台劇到
但真係唔好咁勉強 會浪費左成個劇本

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

好唔好睇？